我扮盧偉聰，你問我答

你點解釋有警員話唔洗委任證

你條撚樣去咗邊

嗱我地嘅警員係執勤嘅時候呢係需要有委任證嘅，咁個別嘅情況我唔評論啦，不過如果情況唔許可嘅話，唔係唔出示，只係出示唔到姐，就係一個咁嘅情況。

幫手處理緊4000蚊form

處理緊？咁我Ｄ錢去撚左邊度

頭先答左，安排緊。依啲問題可能要問返社署個邊